「正視聽」何君堯並非被斬

界損lin頭炸

大家唔好上當 對比起義士
呢啲算係乜 唔好比佢轉移視線

係咪選舉前搵人搞自己想博同情

佢絕對做得出

一班人毆鬥姐

佢個lin頭有冇跌咗

萬聖節假血

拉
甴近平

肥撚到

人地保衛家園有咩錯

逼男人揸自己個波 好嘔心

對比林卓廷 譚文豪
佢呢d傷又算係d乜?

反應得好快

個angle 靚到

界自己LIN頭計唔計暴力?

學tvb 講，跌左粒lin 頭咋，執返咪無事

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

狗咬狗姐

由頭到尾都係紅藍斬人同自斬

係毆鬥

拉

我只睇到係毆鬥

埋位roll機

自己磨損左姐 下次着返底衫

現代版荊軻

屌！又要扮可憐，又唔想付出，𠝹下lin頭就大肆宣傳自己受傷，冇撚用！趁地淋啦何妖！

真係好夾定

抗爭者識呢啲
一早贏左啦
（利申反對一切暴力！）

鬼打鬼

佢咪做左一次囉，自己老母個墳，一不離二，Q唔怕舊

癡個lin貼上去未得囉，又要努煩白車

ERRR...我只見到毆鬥
根據慣例 唔係不嬲都係拉 俾人打個個咩?

正確文宣方向：

何妖的確係被斬

因為

空降同區、無政黨背景、聲稱唔識政治嘅蔣靖雯只有係何妖死嘅情況下先有機會贏

你係咪on9 從來都係對面出手 荃灣將軍澳Lennon wall單單都入ICU

今次咁既程度你撈埋講

持不同政見人士互毆 讉責任何暴力

仲要有拍片

十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！

何君堯擦傷乳頭

網上傳出一條何君堯執葉律師於街站受狂徒襲擊的超清晰片段。 由狂徒與何律師閒聊、送花、行兇過程、被制服的過程，無比清楚。不禁令人擔心何律師的傷勢，以及佩服拍片人的清閒。 試問誰會如此清閒於街站拍片，內容起初還是兩個無聊人在談天？相信拍片人本應是想從早拍到晚，紀錄一下何律師辛勤耕耘社區的影像。只不過剛好巧合地又拍到了整個行兇過程罷了。 請問，這部容量大、拍片清、電量高的電話在哪兒可以買到呢？ 最後，相信何律師可以早日康復，始終做戲不用那麼真。

咁大力捅都無事假撚到

點解咁少血 好唔正常
個位咁多內臟 噴泉都似

助選團阿伯反應快到呢

不知所謂

訓醒就睇下新聞啦 2019年5月訓到依家

民脂民膏肚滿腸肥

比人偷左粒lin

有撚晒片根本一早準備好

踢完波嚟？？

呢個反應就知排好晒位 等導演叫action

隻神獸level太低低到被質疑

真神獸唔該練高d level先放

其實點解唔收係花到

十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！十點啦！講夠何妖啦！

自編自導自演，假到仆街

屯門碼頭懷疑有不同政見的人打鬥，藍衫男子被人包圍及毆打

慢鏡睇下把刀套係咪仲係上面？

呢單 企圖謀殺

勞資糾紛

邊位巴打又比人當condom&臨記？

push

推

假撚到

屌!
原來佢玩SM界損咗lin頭咋

戲子

咪撚用個斬字，咁樣點對得住受傷手足

自導自演feel

假，不再討論

成班反應快到 咁樣捅入去流少少血

凶手送完花先插何妖？
凶手個樣又似手持白卡
同埋以何妖性格有人送花比佢應該會笑笑口之後搭下搏頭

仲要咁岩拍片影住

仲企得係度

斬到廿一世紀

精神啲
臨時演員都係演員

凶手係最大得益者
何妖死咗，大家就唯有含淚投蔣小姐

咁未取消區選lo

想扮比人襲擊停區選

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

十點啦！講夠何妖啦！

唔著衫踢波就唔好學人慶祝啦

膠黎渣，我睇到係膠黎，兩個毆鬥？

同大家回顧下

屌你老母血都冇滴企到咁直，香港人永遠唔會忘記何妖啲仆街嘢

依個距離都吉唔死日本人幾十年前衝上台都殺到啦

之前都好撚多候選人被襲擊而受傷

無跌耳仔？

原片15秒左右，埋位唔插袋

屌佢 神早叫佢咪係石屎地踢波嫁啦
死on9仔

set 哂cam
又隊唔中
臨時演員都係演員呀dllm
飯盒都唔抵俾

冷處理

自編自導自演
Set好哂機

個cam set得好準

反應有冇快成咁，正常人俾人插到先會有反應，佢係未插到已經避緊

鎅刀。有撚殺傷力咩。

甴近平

博同情定係想轉移尚德被墮樓嘅視線啊

心口有骨頂住
如果肚就入晒
但佢肚腩咁大應該都唔中內臟

似，個阿叔有心斬佢，就用廚房刀

佢咁樣撳住個人算唔算非法禁錮？如果唔拉佢即係執法不公啦

屌 以為佢真係被捕 下次俾張紙𠝹到都報警丫笨！

唔係斬唔係插
只係拮咗下

苦肉計
把刀都短

咁出名既user 都唔識, 條友出名on99, 入V-power 以為自己上等人, 點知原來車都要用老母錢買既

鄉黑斬人，政府唔做嘢
咁咪有人有樣學樣
點睇個阿叔都係孤狼

秋風起，粒lin頭爆擦咋嘛，搽多啲cream啊嘛

自己攪自己駁迴光反照

拉
無討論價值
冷處理

點解啲腸無跌出嚟

LOLLL
屌！仆街快撚D死啦叫佢

不推

似，區選同立會選舉，佢唔自己做d野搏同情，實輸硬

仲有趙家賢

此 post 已完

感謝義士

有乜理由見到咁突發既野 渣機果個可以咁鎮定

娥羅納英雪花糕

何君堯擺街站期間胸部有紅色液體滲出

唔投佢既始終唔會投佢
話知佢比人斬
雙方一早企好哂陣營
特別係何君堯呢個人

拍片呢位有資格做導演 鎮定到

似啦, 玩阿扁; 一係就政府玩false flag, 用佢黎做目標因為佢夠高調夠賤

反應咁快 係咪自導自演

白背心本身係一二邊
藍衫過嚟就自動埋位
一拮就電光火石反應
睇相仲要勁大隻狗樣

仲有劍氣聲

根本就係導演

白衫反應咁快？
何妖有受過訓練？
正常人俾人插仲會咁勇忍痛撲上去制服兇徒？

我全力支持警方止暴制亂，即日提堂，控告兇徒意圖謀殺
唔好俾我睇死，又話要調查又話盛，整返半年幾個月，然後剩係告傷人，分分鐘DOJ又話寫錯名然後又保釋排期等呀等呀最後連告都唔撚駛告

你都on99, 次次都對家做野 我地手足下下都icu 俾車撞 咬甩耳 甚至死人

今次好明顯對家做戲 邊有可能斬人會有幾條友側面拍片 何妖俾人斬完仲可以即刻反撲

D片咁明顯呀，影住個人由頭到尾
拍戲都係咁準角度啦

真係預撚咗咁

陳水扁

白衫反應咁快, 好似一早知

根本係自編自導自演想借暴力事件去停選舉收皮啦

唔好理何妖啦

拉，推番科大樹大手足同行動post
呢舊垃圾一啲關注都唔洗比，冷處理佢

界下lin頭咁普通
唔會計受傷

Yes

拍到片
仲要可以知佢幾時比人用刀吉
想問拍片者：Sir 你點知的

屌你老母正宗花生友 用下腦諗下啦

開咗n個post喇，今日SOGO有行動呀

fake, 咁輕手做show呀？

白衫側邊stand by

何妖被斬造假位
1.一早set定cam之後就好角度埋位
2.俾人用刀突襲之後何妖第一時間嘅反應竟然係上前制服人，而唔係保護自己同走開
3.目測把刀都成有30至40cm，咁大刀拮落去竟然流得少少血，仲要企喺度輕鬆止血。事後上白車除咗衫嗰張圖清楚見到佢連包扎都唔使。估計好可能係彈弓刀噴假血漿

Civil War!

Have you waken up? Hong Kong is on war!

個人估計應該係感情問題,我看不到有任何和政治有關的介入.

公眾地方玩lin頭
仲要搵個地中海男人
何妖你啲乜撚野口味

公道d講，拍片果個應該係想紀錄市民送花支持何妖，義士明知實俾人捉都去幫大家出口氣，我唔想大家又一次話義士係做戲，大家應該籌錢俾佢安家至岩

good morning Sir
食左早餐未

你都係番去打飛機把啦

佢去得呢啲地方預左有危險
驚就唔好出街
自編自導自演
垃圾藍屍無證據係度亂講

lin 頭流奶
啲血假㗎
做戲

img]

唔好再討論條廢佬
要講集中一個post講

集中返科大手足

對住一個有刀嘅人
而自己心口啱啱俾人捅完
下意識第一個反應唔係走 唔係閃
唔係睇自己死得未
反而係反撲個有刀嘅人

咁多單後生仔被斬，旁邊都唔會有個咁好反應

反應咁快 唔夾定都無人信啦

肥何妖好撚變態呀要自己友斬自己lin

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

口罩都唔戴個

唔小心自由指甲整親姐？！

拉到人咪係真 拉唔到人肯定係拍戲

咁天真嘅你

何妖果然係何妖 反應都同正常人唔同 竟然反撲 好撚嘢

淘寶假血

未撚郁手已經影住

唔好再提個濕鳩啦！！

咁點解割蓆割得咁快
可唔可以act the talk
說好的核爆都唔割呢？

帶左口罩會唔會埋唔到身

好明顯啦苦肉計

屌仲行得郁得

又會咁岩有人拍片 唔係做show就奇

無口罩
血少假血?
拍攝無敵角度

話唔係戲都冇人信

真係被人惡意傷就會係大埔同太古劏肚咁傷啦

唔好再討論條廢佬
要講集中一個post講

集中返科大手足

咁你有咩高見

下 乜粒lin有用架

我譴責任何暴力事件，包括被膠餐刀或A4紙介親的暴力。無論是真還是假，全部都要譴責。若果是假的，我們更要多加譴責造假。
我認為除了要查何前博士的被襲擊暴力外，仲要查埋何前博士有份參與的暴力事件。

Be aware of how different parties will use this event to provoke or trigger another around of violence , blame, smearing, and slandering.. !! They may even use this as a story to send to rest of the world... "Blame" game!

此post已完
埋位做正事

實係咁啱有人拍片啦自編自導自演

訓撚醒未？

網上傳出一條何君堯執葉律師於街站受狂徒襲擊的超清晰片段。

由狂徒與何律師閒聊、送花、行兇過程、被制服的過程，無比清楚。不禁令人擔心何律師的傷勢，以及佩服拍片人的清閒。

試問誰會如此清閒於街站拍片，內容起初還是兩個無聊人在談天？相信拍片人本應是想從早拍到晚，紀錄一下何律師辛勤耕耘社區的影像。只不過剛好巧合地又拍到了整個行兇過程罷了。

請問，這部容量大、拍片清、電量高的電話在哪兒可以買到呢？

最後，相信何律師可以早日康復，始終做戲不用那麼真。

game of "victimization "
key : manipulation

鄉黑糾紛

第一）點解會全程有人拍片？

第二）把刀真是假？

高調拉低調放都唔係第一日嘅事

好假
佢左先同我講

散場喇, 睇返周同學同陳彥霖單野喇!

科大手足呀善用不推文

陳水扁2.0,
唔好浪費時間係個廢人身上.

苦用計wor

morning sir
第一日學上連登？
下個account小心啲

但如果拉都冇拉到就肯撚定係假

死咗先講啦

何君堯自編自導自演被襲

Mon post 狗早晨

自編自導自演

俾人咁插法都仲可以咁樣企響度
我有理由相信何妖唔係人

交足戲

好似人地未拎到把刀出嚟
佢已經提早向後縮

我見到何妖帶隊挑釁, 相方互毆

咁近咁插埋去都係傷得個少少

屌我個frd 叫佢 一Lin何妖 同埋 無lin堯

我意思係「拉到人咪真」都唔一定係

點解咁撚肥

影人個個冷靜到呢
電話咁近 嘩都唔嘩下

陳水扁的故事

快過葉問

大龍鳳

點會咁啱有埋片 佢身邊啲廢老藍絲又會咁快反應仲要不錫身沖去揸住刀既人到幫手制服 完全唔同平時

甴近平

不推文回覆何妖post

強烈譴責暴力

何妖掉了一粒lin頭

完全一樣

乜都未開始就影定，之後行到去何妖面前後，個鏡頭後轉登行前攞個好angle，真係拍劇咁

你睇你幾蠢

食野求撚其

不推文傾啦

係咪一場戲用嚟谷選票？

其實佢損咗邊度?冇張相睇到。

唔排除排過下戲既

片

點解會有人影到，事先安排？

睇把刀咁長照計一入應該死得人,但竟然流得少少血.

又想自製屈示威者既黑材料，又會咁岩拍片既，咁近距離既襲擊又反應得咁快仲要制服埋個條友
卡士蘭上台同人握手被人桶都反應唔切啦

藍屍口吻 block隻先

差佬拉撚左何君堯毆鬥未？好似話一班人因政見不同毆鬥

係

平時俾張紙𠝹親仲傷過佢

下次要扮野 唔好咁錫身啦

岩岩放監？

屌，睇下卡士蘭中刀咩反應同傷勢就知佢假啦

不過唔好再講啦

送花果下暗藏利刀直刺仲快啦，擺明做戲 !

1.真係比人隊：關我撚事、恭喜

2.做戲：R效果、谷票、
免費賣廣告抺黑、更加唔好比佢利用、完。

反應快過金剛阿含

明顯啦
有心整傷冇可能咁輕傷

但如果係真藍衫人好慘打人渣都要坐監 仲要做嘅嘢不被承認

721條數未找所以被襲

呢d叫被斬

咁藍絲斬人應該叫碎屍萬骨

陳水餅中鎗....

差少少🤏

叻我至叻呢？

班高調藍絲出街人心惶惶

同鄺仔 杰仔一樣

721條數未找所以被襲
請不推文回覆

白卡人士收幾多安家費

其實睇個反應似真既⋯

如果係介刀 可以set 埋 把刀突幾多出黎

只係不同政見人士發生爭執

好撚大力...

要插就插頸啦，做場咁鳩既大龍鳳

拉

停喇好嘛科大男仔先係我哋重中之重

佢係啲咁既人呀

好多河妖上咗熱門

擺到明保鏢黎
可能狗黎都唔定

岑子傑遇襲都無咁多個post

然後左膠又出黎話打死人啦

正常點會無啦啦拍片 仲攞好哂角度 好似預左會發生咁

等緊佢攞刀

刮損lin頭only

CCTVB: 屯門發生政見衝突

明知自編自導做戲，唔好推po啦

何君堯跌了幾滴紅色液體

會唔會係流咁多血

好假，但都開心

政見不同人士打鬥

界親咋

少少損就喊苦喊忽，記得準時比番人工個刀手啦

陳水扁式苦肉計

廢老出現啦

你唔鐘意可以離開香港

要做，唔使咁多開場白啦

假撚到

幾個廢老啲反應都幾快喎

你估佢做俾我地睇？
做俾中年藍絲廢老睇想拉票咋

好人好姐點會俾人搞，一定係佢出手搞人地先

［銅鑼灣sogo見] 香港人出街就非法集結 蝗去感謝祭掃貨就唔係？

無錯
正常一定嚇一嚇然後嘩一聲
再向後退幾步
咁先係一個正常反應
咁淡定明顯預先知道個劇情啦

呢幾個月咁多斬人案
得何妖呢單拍哂片影到
插入去果下好大嘭一聲 何妖好似有鐵布衫 神功護體咁
正常人俾人插心頭都訓係地 何妖仲可以超人咁禁低條友

洗唔洗戴氧氣罩? 唔知仲以為穿左肺

真係廁煞，揾把刺刀，佢仲會有命？

馬拉松粒lin都傷過佢啦

Re 錯咗

建制mode係咪應該咁
譴責任何暴力
譴責有人制服不同政見人士後用私刑

勁好笑
D對白好似一早背咗稿咁

宣傳

我睇唔到有斬人，我只係見到毆鬥

仲要送花，霞姨，你攪咩呀

懷疑臨近選舉佢自己搵人拮傷自己搏同情，這招陳水扁都用過 😠

d阿姐見佢除衫有冇變水炮車

依家俾哂藉口佢延遲/取消區選

實係

0分重拍

驚方：我地當時唔見到有攻擊性武器，只係不同政見人士毆鬥
CCTVB：何君堯流了一點血
李家超：佢出現喺果到就要冒呢個風險

佢地做哂signal 又有人揸cam set哂angle

似係港共出招取消區選

平時又怪勇武做野無傷害，又話要人死全家，今次有手足做刺客就打佢落自編自導

邁進聲響透喎

我只係唔明點解到今日都無人黎真

叻哥話: 我睇唔到河老妖畀人打啊

當自己係陳水扁大佬而家2019年啦

乜解究藍絲斬人次次斬到入ICU,何君堯被人斬就只係界親?神功護體?

圍爐係到討論有咩用？同一推藍話鄺神係自編自導有咩分別？有時間做番啲實事ok?

河妖武功高強，冷處理就得。不推文回覆。

有聲

插得好 不過未死得可惜

我見到嘅係一班人毆鬥

咁快拉到人 屌佢老母 岑子傑個單呢 之前連續幾單
721 呢？

似係過個所謂嘅黑超哥

見人地甩耳仔又扮下野博同情？

月餅刀都唔只兩滴血
拉哂弓都拮唔入

【正式宣布】天誅都唔割！

睇片: 0019 左邊阿叔隻手. 未囉野已經知有野. [先知]

用翻何妖既回覆 拉

係博同情又好 真係比人插又好
事實就係佢真係傷左 理得佢係擦親定咩
依啲人死左都無人同情啦 理得佢做咩？
一直討論佢比佢刷人氣？

似自編自導自演🤦🏿‍♂️

以後見到建制落區就送下花, 只係送花支持下

唔夠假

人多先走去斬人？

咪 撚 再 推

習曱甴

嚇撚死佢哋

區選都要用苦肉計
立會會唔會命都攞埋出黎

咪俾條撚樣攞焦點

2019年最佳男主角 何君堯先生👏👏👏 聽講傷口2cm

佢似精神病多啲。

做戲姐 孤狼？
都唔知收左幾錢安家費

果然係警犬

我望唔到襲擊 我淨係見到佢兩個係到毆鬥

佢情緒咁冷靜，點似比人斬姐

留意下格離白衫呀叔

Cam man識走位，你話呢

Block

+1

勁過卡仕蘭

其實大家諗下點解成個過程都會畀人拍低咗
我覺得根本似係佢自己搵人襲擊自己

太假了，一定會剛好全程影到

飲蛆國的奶，乳頭流出來的當然是蛆國的紅色

先唔計個鏡頭走位靚過人cctvb先，咁大力插一刀都可以勇猛反抗，你睇番任達華就知啦！假到無朋友！

你粒LIN跌咗呀!!

又會拍定片先

大家記唔記得陳水扁？

咪理佢啦

睇完，把刀完全插唔入

咁樣係攞唔到同情嘅！

細聲啲啦 成日講出黎

係咩，住左幾日醫院呀？仲企得直喎

講到俾人斬 好大件事咁
Roll機靚角度，反應快到咁
隔尼個阿叔really好晒準備撲過去
犯案個阿叔點到即止咁

人地甩左耳仔呀
幾廿個手足俾人斬到見骨
被自殺多不勝數

老陳都叫有炮吖

點解仲未死

苦肉計

就算佢真係比人斬死左,民意都唔會逆轉,因為連藍絲同其他保皇都唔撚鐘意佢

苦肉計，卑阿爺睇啦！邀功分塊小狗糧養妻活兒啦！

好老土

留意頂帽

唔好俾何妖spin
繼續關注周同學

何妖pull你阿嬤
不推文回覆

渣架 怕粒lin損唔好出街啦

會唔會有中共派人做

係真佢老早死撚咗啦

Roll 定機

諗起個潮文

拍攝角度同時機啱啱好

陳水扁戲碼，收皮啦！

成十二點啦，屌你老母仲講何妖？

成十二點啦，屌你老母仲講何妖？

成十二點啦，屌你老母仲講何妖？

成十二點啦，屌你老母仲講何妖？

成十二點啦，屌你老母仲講何妖？

成十二點啦，屌你老母仲講何妖？

成十二點啦，屌你老母仲講何妖？

佢用陳水扁當年嗰招jar ma

假撚到
夾埋做戲啦擺明

留名睇耀揚出黎

執葉私刑制服人喎，唔告佢傷人17？

屌，驗血糖仲多血過佢！

只係見到毆鬥，無攻擊性武器

把刀邊度買架，斬人滴血不粘嘅

兒登神探又話不割席
721個個都話對佢深惡痛絕恨之入骨
到依家真係有人出手刺殺佢
又搬D陰謀論出嚟捉鬼

咁L埋身真係命大

SM 都傷過佢啦

中共取消區選計劃正式揭幕

我覺得好似佢lin頭比較熱血

佢老婆好失望！又要食白果！

點解可以有人由頭到尾影到成個過程？

第一次見有人比人用刀拮完 第一個反應唔係向後
反而係向前 厲害

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

咁都叫斬？睇下岑子杰先

有手足咁有勇氣桶尻何妖
點解反而會被人當condom

刻不容緩

手足?

我睇到有兩個人互相打鬥

聰明子彈

臭臭的美牙妈
中央给何派保镖吧，全中国人民都同意！
3小时前26

萊曼tan
我同意你个全家亲妈爆炸上天，你问过我意见了吗，别动不动全国十三亿十三亿的，你就只替你自己说话不行了吗，没有十三亿不会说话了是不？

臨時演員都係演員

一個連老豆老母山墳都可以玩嘅人渣 搵人自己砍自己博同情有乜咁出奇

影住成個過程，途人啲反應 完全冇話係害怕同驚 ，感覺有預謀

斬甩佢隻手 斬甩佢個頭 斬埋佢老豆

G

可唔可以再假D

我在意的是大眾相信甚麼, 會對我們更有利, 這才是值得我們討論的話題.

首先是藍絲, 他們不會因為這件事真偽而動搖, 所以沒有影響. 如果是武勇派本土派, 也不會動搖, 所以也沒有影響. 大家都只會強化自己的信仰, 用自己的方式去解釋事情.

會受影響理論上是有同情心的人.
即是看到誰受傷都會同情,
哪怕受傷的是變態殺人魔都同情的鄉愿者.

只有這些人, 才會因為這件事是誰做的, 而改變立場. 如果你有同情心但更同情這些時期被害的年輕人, 你看到何妖被刺, 你也不會同情他, 更不會因此倒向他的一方.

如果你相信血債血償, 你在意的不應該是行刺的真假, 而是他最後受傷多少, 是否致命.

如果你相信殺傷力越高越好, 那麼你該抱怨的是為何殺傷力那麼弱. 因為你相信終有一天這些人是必須懲罰的, 你是否親手做不重要, 但你有了這個信念的話, 萬一未來在真的有勇者那樣做時, 你要怎辦呢?

如果你說得出或曾說過「XX死全家」, 就要認真看待這句話, 你不能在這件事真的發生時, 同情心又突然冒出來, 或者害怕對方得到同情, 你許下願望, 而這願望達成了, 你就應該感到高興.

你也應該要令所有人感到, 和有心理準備, 這件事發生了, 大家都要接受和感到高興, 最多是覺得是必要之惡. 而不是第一件事在意厘清這件事一定是對方嫁禍, 如果你承認那件事是好事, 那實行這件事的人就是立功, 不是闖禍吧?

否則就是自相矛盾了.

我們該撫心自問, 我們期望的不再有這件事, 還是有更多這樣的事, 我們期望事情小事化無, 還是規模增加? 而怎樣才是我們希望的結果？

-Cheng Lap

被人斬係佢既角度姐
我見到係兩班人毆鬥
然後何君妖私了左對方

何君妖帶成班人入黎
人地都係保護家鄉姐
仲要成班人私了對方
呢個世界仲有法治?

大家都冇係現場見到，唔可就咁判斷何議員係被斬

練咗幾耐？

想借機話取消選舉咗話啦？

沈子傑俾人打班狗都冇大陣仗封現場仲破壞血積

何妖就擺哂大龍鳳

真係食屎狗

有冇人聽到拔劍嗰下有sound effect

黑社會執行家法。咪吹咪作大

有無人知界佢粒lin果個人係乜水？

佢重傷瞓院變植物人都唔會有人可憐佢！仲會開香檳放煙花慶祝！

我只睇到係毆鬥,大家都有共同責任，講一句何妖比天收，就比人鶳，暴力對待市民

擺明

哇，咁都斬唔死

poked and did not turn....failed

he dropped himself.

twiiter有人留意到 最早出po既係環球時報

仲有對家條友 係刀手做野前 已經有人吊緊佢尾影住

721 何妖走唔甩 由呢件事睇已經係直接under支共高層

請關注番科大學生

預先埋位拍片，未卜先知？

擦傷博頭？

唔好轉移, 講真殺佢都唔割, 但唔好咁on9自己做,
請老黑咪算。

最重要你救義士, 打(擊)差佬, 班狗仆街共產黨唔撕開面皮就無棋

Pull

你斬我我唔斬返你，都唔知而家香港攪邊科

真係有人想要隊冧佢嘅話 點揀都唔會揀隊心口啦咁q大排肋骨

呢件事我只係見到兩個政見不同人士有爭拗/
佢唔係到就唔會發生呢d事

自編自導

唔怪得知嬲嬲樣, lin頭受傷

屌你老母閪果科啊。知唔知啊

好心佢 要做就好似陳水扁咁做啦 流得兩滴蚊飯

千奇唔好有樣學樣日日拎扎花去見何義員
咁做係唔岩嫁

dllm 界咩界
係跌左粒lin

佢做咁多嘢都係想博出位，爭取注意力，其實低調處理佢，同梁九一樣，以免幫佢免費宣傳.....

有冇人搞眾籌比義士?

話知佢啦

佢死撚左都無人關心
佢死左仲會普世歡騰分分鐘多一日公眾假期

如果係真既何妖一早死左喇 如果係真義士還定都入去坐 點解唔真係隊死佢

我地都返工， 都係打工， 唔會無啦啦斬你

霞姨

漏M議員

唔係sir 係垃圾

睇段片，真係覺得藍屍可佈，當佢知道何博士原來唔係博士，接受唔到就寧願傷害佢，藍屍真係冇血性

係互毆

陳水扁?

好神奇

而家係打資訊戰既年代

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

俾人搣咗一嘢